《理大圍城》不 是 禁 片！它只是一套沒有色情成份的三級片

利申：《理大圍城》不 是 禁 片！
它只是一套沒有色情成份的三級片💁🏻‍♀️

影意志收到很多查詢指《理大圍城》是否被禁、是否不能再上映等等疑問，在此重申：放映《理大圍城》絕對合法、合情、合理。

另外亦有3點想再一次澄清：

1. 《理大圍城》的放映准核證仍然生效，亦沒有收到任何由電影報刊辦發出的通知或聯絡。
2. 影意志尊重高先電影院及香港電影評論學會的決定，但我們無法回答任何非關於影意志事務的查詢。
3. 各位已購買門票的觀眾請耐心等候，我們現在安排補場，有任何資訊都會透過電郵聯絡的，請稍安勿躁。

香港電影業的確在改變，影意志作為其中一員無法避免受到影響，但不代表我們會因此而放棄任何一個放映機會。只要仍有觀眾訴求；無論放映形式如何，影意志亦會盡力安排放映給大家。

再次感謝一路以來的合作單位 及 支持《理大圍城》的觀眾。

無錯..

推

未聽過冇色情成份三級片嘅人一定係讀得書少

講撚左高先係自閹嫁啦，兒登唔敢認仲死撐

利申：五毛

想睇

即係點
有無得睇

有得出俾你就唔係禁片

我都想

未睇x 2

Push

唔知有冇機會睇到呢

唔想去台灣先睇到港產片

咁係唔係黃片吖？？

尋日傳過兩個版本
1 電檢紙失效
2 高先被威脅收牌

已經證明唔係1，咁就要睇係咪係2

有邊間戲院上映到???